【開盤】油二 幾時再出事

月經?

油耳sor

無我掛佢個名入我個名後面對()
15日啦

走線走得差,當唔當先?
當既今日又出事啦

咁計日日都出事

潮濕0走線白煙freeze機，起碼4單wor

二哥就威啦，呢四單野都無正面回應

潮濕個單, 真心想跟進下
正常潮濕係機都開唔到, 唔係打緊機個陣FREEZE

同一個post入面同時四五個苦主蒲頭，肯定全部都係飛馬打手啦

隔離post見到 笑撚死

眼不見為淨走線法